是晚老母靚湯 西洋菜陳腎排骨湯

想飲
係唔係好甜

唔識形容

想要一碗..

未食嘢

紅蘿蔔

清熱養生湯

可以

做乜咁夜

好靚

落唔到床

好想飲。。

好嘢嚟架！！

好好飲

病咗？？？

嚟

張床太大吸引力

西洋菜想飲

媽媽的味道

真，有得瞓我都想瞓全日

仲加咗啲菜乾洗到勁乾淨

過多排嫁咗就冇乜機會飲阿媽靚湯

湯入面加紅蘿蔔=正
不過都係唔會食的

點解冇我最中意嘅南北含

老母唔煲埋我飲

要返多d屋企探下阿媽呀知嗎

真係好正

冇草青味，好好食喎！！

係喎，真係冇喎
佢唔記得落

佢話你返香港要煲足七日湯俾你補下

一個禮拜一次

巧耐無見想飲

好難吞

正

不過始終覺得西洋菜同生魚好夾

唔食了

生魚好核突

可以買嗰陣時叫佢斬咗個頭去

想飲

不了

排骨生魚正呀夠火候煲到D骨化晒𡁻爛連骨都吞埋

以為菜乾湯呀擒
但都好飲

好想認識施媽

東旭
我哋仲有淨好多呀

煲到好稔架啦喎

點煲生魚我都愛

咁飲湯啦

過嚟

求食譜

有落埋菜乾架

過嚟飲碗湯再吹下水

好

大佬，陳腎🤢🤮

好嘢嚟架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈。。

想過嚟飲

come

世上只有媽媽好

生魚要撻 可以叫魚檔撻
西洋要用鹽水浸下佢，據說可以將啲旗乸浸上水面

將生魚煎下佢 要煎透 原鑊加水滾幾下才倒落煲煲
加適量瘦肉丶蜜棗丶果皮丶南北杏
水大滾後才落西洋菜

*身體有傷口不適而食生魚 留疤

一睇就知甜

真

學到嘢了

好正的

加舊羅漢果

將媽媽讀歪少少
竟然係 咩咩

仲好飲識嘢

羅漢果

西洋菜真係鳩煲都甜
求其加紅蘿蔔粟米

老火湯

好足料 好青

頭先都繼續飲緊

係，仲加咗成磅栗子香到爆